是日晚餐 健身咖喱雞胸 & 清雞湯

如果大家唔係一餐食曬d 汁 其實ok
我盡力隔低macros 啦 呢到330g 雞胸
67p 21c 52f

點解隻雞殼咁長

想食

大雞黎 我又壓扁咗佢
睇落咪長左

麻麻地

啲咖喱汁咁正，會有衝動想點麵包 / 撈飯食

自己整啦 個咖喱膽係幾好食
但換返雞髀/雞翼 同全脂椰漿 多d油就好食

我都健緊

個湯
好中意好多菜既湯

我好想健但是冇得健
我整俾你地睇咋

有湯飲好有家嘅感覺好温暖

呢隻咖哩粉好重黃薑味

咖喱係要跟飯

用咩料？

呢個湯唔係飲咖
個湯係用黎整野食
煮餸既時候加d有味水咁

100g雞胸有幾多g Protein？

我第二次用 味唔差
但最好味一定係冠益華記
但係呢邊買唔到

雞翼下面個啲咩嚟

上面咪影曬俾你
將砧板上既野加油 加咖喱粉黃姜粉
Blend到變爛屎咁就ok

20g到

golden era健身啲人同你個macro差唔多

係焗香左既雞骨

我盡左力了
個膽又要油 炒又要落油 仲要落椰漿
就算我用左light 脂肪到爆曬

我覺得可能日式咖喱啱gym撚
但唔係呢隻煮法

今晚唔好食

竟然只係有味嘅水見到你加咁多嘢落去 仲以為係湯
得閒煲下湯飲滋潤下

收到晒

Woolworths 淨係得呢隻

bulk緊嘅食多啲fat唔驚啦

我係見隻雞殼好似有d細 所以先加多d菜落去煲

早兩日煲完 琴晚先飲完
冰箱仲有一舊瘦肉同d豬骨可以煲多餐

湯唔可以成日煲 因為一個人飲得好辛苦

Miele廚具高質

呢邊最近有香港代購既咖喱醬賣
但200g 接近$20
有d貴

我都好驚肥返
DB又買唔到 日日做hiit又覺得好無謂
唉 gym房好似9月1先解封

唔用紙格得唔得
D雞油落哂張紙好哂咁
到時煲完先 Pi油

cut緊淨係食protein瘦得好快

張紙係我突登放落去
用紙唔吸油
反而焗完之後係上面會有好多焦香既野
就好似平時你係鑊底要deglaze 既野咁
雞油想用可以留起
我冇用因為我想要清d

冇碳水點做人

食肆質素

自己一個飲有排飲喎 叫朋友一齊嚟飲喇
再唔係你請d俾我飲

咁又真係唔係個個得

乜原來有咖喱膽呢樣野
以前煮開都係洋蔥咖喱粉椰漿炒香呢類cheap咖喱
後期直接紅咖哩+椰漿
之後喺出邊食算
樓豬recipe係邊取經

我每次煲完俾d frd 佢地都係只係飲一個飯碗
你如果住我附近既 下次煲完過黎拎囉

應該大部分餐廳都會用咖喱膽
唔用 個味層次唔會複雜
Gordon Ramsay

咖哩望落好ok 喎

健康占 清一定好大隻

加少少花生醬同黑朱會唔會層次再豐富啲
咁中菜recipe呢
gordon YouTube Channel嗰啲？
咁等樓豬率先做白老鼠試做了
買餸備料好煩

呢隻咖喱粉辣唔辣

而家係大隻肥